現時黎講，周杰倫定羅志祥？

周杰倫依家高音又唱唔掂，d 歌又回曬塘，演唱會又hea 唱食老本，完全無heart
羅志祥雖然唱功都麻麻，但係起馬演唱會都認真d,跳舞又幾好睇

羅志祥
周杰倫

任何一段時間都姐撚>>>>>>>>>小豬

錯手正皮左

樓主仆街死嘅呢到

無啦啦調轉個options做乜柒

羅志祥啦 見佢仲好有heart 起碼keep住會學野 做dj 作曲作詞 但周杰倫近幾年真係差左好多 有睇過小豬瘋狂世界演唱會都知佢仲好有heart 地表最強真係垃圾到

羅志祥是誰??

真小人好過偽君子

周董訓係度都贏啦

周董好明顯想退既feel啦 拉晒班友去演唱會一齊唱就係想試下個底線 你要睇得返the one 魔天倫真係諗都唔駛諗 但都屌打小豬既 始終唔同級數

小豬仲好睇 周董今次真心失望

不用分那麼細啦，大家都係中國人

真心依家嘅話可能羅志祥好啲 周杰倫依家真係hea撚到 你話overall咁耐以嚟小豬梗係冇得同周董比, 兩個完全唔同級數

利申: 佢兩個嘅fans, Crazy World同地表最強都有睇, 前者真係好睇啲同埋小豬唱得冇周董咁hea

樓主死全家

樓主話好好睇

樓主可能講得啱
但係就佢哋各自擅長領域嘅天賦嚟講 姐撚同小豬兩個級數嚟

周董10年前10年後可以話係差天共地 羅志祥都未至於，但你話係成個華語樂壇嘅影響力同地位嚟講小豬唔係周董lv
利申 兩個人嘅fans

周杰倫最hea都已經勁過羅志祥